條女日日都叫我買名牌袋俾佢，作為男人應該點算？

條女成日都叫我買一啲名牌野比佢
大佬我仲讀緊書，邊度有錢
本身都算，買個袋買個香水買個銀包最多我未來賺多啲錢買俾佢
最仆街嘅係........

叫我買CHANEL 呢啲咁樣嘅仆街無良垃圾牌子！
唔單止身為男人唔會買，仲要一巴煎落個女人度
大大聲屌柒佢同佢講呢啲牌子香港人唔會買！

用TVB演員做同宣傳？
未撚死過？

【抵制偽人任務@ 16 Oct】
💎 Chanel 💎

-
😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
-
有無人覺得下面個女仔靚好多同埋廣告效果好好多？覺得嘅，不妨同Chanel講，勸佢轉用TVB以外嘅偽人？
-
下面個女仔叫做吳海昕，2014年選過港姐，幸運地三甲不入唔使被染紅。之後一直游走於港台、ViuTV同電影界，著名嘅作品有《二月廿九》同《教束》，值得一提嘅係，佢亦係雨傘電影《散後》嘅女主角。
-
💛替代建議：彌明生活百貨
————————————————————————
【‼TVB 廣告商抵制名單‼】
詳細名單： 👈🏻
重點名單： 👈🏻

樓主好有男子氣概

樓主好型

樓主娶我

樓主型到

推唔郁嘅屌

你條女當你係兵咋

大將軍都好呀

，

其實啲標題可唔可以正經啲，呢啲clickbait好撚煩

佢地已經做過實驗，証實正經topic係會冇人會

推

done

買佢老母 中出即飛
推

推車

Push

topic好撚高質wor

已派嬲
推

竟然仲有呢d垃圾post..

正皮比標題

Pushhhhh

垃圾港女先鐘意chanel 成個枕頭咁款

chanel淪落到要搵cctvb啲柒頭
真心唔想再買呢個brand喇
叫埋啲姐妹們轉會先

啲港女點會同你顛

任務完成

恭喜你 成功吸引左我入黎推

喺tvb 落廣告真係搞到成個牌子cheap 哂

同埋topic 幾高汁

屌 做撚咗文盲 想講標題

齋睇樣已經差兩班

感謝手足

真呀，仲要用TVB嗰啲野雞

感謝

咁咪港男癲

好啊好啊

Chanel 核撚突

推壓推啊

班TVB嘅野雞中出都怕性病
感謝手足推

你唔買包包比佢 佢始終都會用自己方法拎到

香港好多自家手作嘅袋
要布要皮訂造款都有
好多都係黃
送呢啲仲有心意
又唔怕撞袋

高汁po 要推

任已做

TVB班野雞冇得比啦

push

鐘意個topic pushhhhhh

推一下

呢啲女人唔要得啦

啱呀！本土自製手袋嘅黃店有好多間
點解要幫襯呢啲咁俗品味咁低嘅大媽牌子

推
不過個標題真係差啲搞到我skip咗去

有待改善

辛苦你開po，知你用心良苦
我推~！

我昕

個topic改得幾好
幫你十推

一推

二推

三推

四推

五推

同佢去轉台灣
好好傾下

六推
其實例如意大利好多名牌廠都係請中國人做工 幫襯返自己香港品牌仲好喇

七推

八推

標題黨，此風不可長
已block

再推

九推

chanel's target customer is not even c9 but 大媽

哦 都多謝你入嚟留咗一句廢話

十推

多謝你
我又可以block多件廢膠